如果同屋企人關係好差應該點

講下背景 我有個大我5年既家姐 由細關係差到大
細細個就成日恰我 有次鬧交佢話以後都唔理我
自此冇同我講過野 除左鬧交果時
佢細個成日覺得呀媽偏心我 所以大個少少果陣呀媽就好錫佢
對佢照顧真係講得上無微不致 對佢係超級超級好
起居飲食乜都幫佢搞掂 又成日會同佢行街咁
我果陣就因為好憎家姐所以變到同呀媽冇乜兩句
之後因為我病左 呀媽叫我或者家姐搬出去
我家姐係想搬既 但最後屋企人幫左我搬出去
跟住呀媽因為我病就開始照顧多左我
但佢同家姐既關係就唔知點解差左勁多
佢話家姐以前乜都同佢講 而家連應都唔應佢
對上兩個月又cut家用 今個月直頭未俾
講緊佢搵3萬比得4000幾
我聽完覺得好撚嬲 個呀媽一路咁錫佢佢都可以咁小器
就快成個月唔彩呀媽 又成日發佢脾氣鬧佢啲好難聽既說話
呀媽成日同我講呢啲講到喊 但我除左聽佢講
同埋孝順啲幫輕下佢都做唔到啲咩
呀媽呢排仲要身體唔舒服
我應該點做😔

陪多啲媽吧 畀佢知仲有一粒仔孝順就夠

你阿媽對你好唔好先

冇建設性就行撚開 呀媽=女人

好好 所以好唔開心

惡撚過狗

講事實

屋企人係黎攞返前世既債
我好憎老母，一鬧佢我老豆就鬧我話我態度點點點，唔好以為自己讀大學好巴閉。
同屋企人唔好只可以等佢地死，好似我呢d雙親都唔好既，肯定前世欠左好撚柒鳩多

問題係你同你家姐到
你呀媽係夾係中間
你唔主動同家姐解決
講乜都無用

唉 唔識講 關係唔好果陣 對方講咩都可以辣慶到你
一燥就好多野唔經大腦講曬出黎
到底家庭關係可以點改善 唉

我家姐份人好怪 佢一嬲人真係可以記成世
佢十幾年冇同我傾過計
唔係我唔想好番 係佢對我真係好撚衰

你家姐係天蠍？

其實都係等一個機會
我由小學開始就跟嫲嫲生活
再大少少就三兄妹都分開晒去唔同親戚到寄養咁
我到依家仲好記得喺地鐵同自己屋企人分離嘅情景
後尾細佬又出去搞事搞到要守行為
第一次入去探佢估唔到真係會喊
係隔住塊玻璃手貼手咁

我中六畢業嗰陣老豆識咗條新女
頭家好似就散咁
我要返pt 所以好夜先返
但基本上晚晚我返到去都係冇人喺屋企
大約持續咗四五年

到到今年四月嗰陣老豆話未試過一家人去旅行
（因為佢同條女散咗）
去咗轉台灣，見老豆開始關心返我哋幾兄妹
個心都算舒服咗少少

如果樓豬有時間都可以提議吓去旅行
一齊出去玩咁

係 你典知
冇呀 都唔知要等到幾時...
佢成日自己一個去旅行 有時帶埋老木

我都係
你話我又想去

天蠍是咪真係好記仇

會唔會俾人屌星座撚
嬲好耐 表面冇嘢一直等復仇

唔會 因為佢典型天蠍
唉 佢就係咁 好似全家欠左佢咁

巴打有冇諗過改名轉運

唔制 我要做elsa